
Q1) The first Indian to cross seven important seas by swimming ?

Category : Sports

Your entered correct answer  : B) Bula Chaudhury

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q2) Revolver discovered by : ?

Category : General Science

Your entered correct answer  : A) Colt                 

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q3) In which country Aztec civilization was originated ?

Category : World History

Your entered correct answer  : C) Mexico 		

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q4) _________________ are used for generic programming.

Category : C++ Programming

Your entered correct answer  : C) Templates		

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q5) Which of the following is not written by Munshi Premchand ?

Category : Books And Authors

Your entered correct answer  : D) Guide

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q6) Reykjavik is the capital of which country?

Category : Country Capitals

Your entered correct answer  : C) Iceland 		

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q7) In which of the following kinds of organism is the phenomenon found
 wherein the female kills the male after copulation ?
Catgory : Animals And Birds

Your entered correct answer  : B) Honeybee

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q8) What did Galileo Galilei invented?

Category : Inventions

Your entered correct answer  : D) Telescope

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q9) Who is the english physicist responsible for the "Big Bang Theory"?

Category : Inventions

Your entered correct answer  : C) George Gamow 	

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

Q10) The purest form of iron is 

Category : Chemistry

Your entered correct answer  : A) Wrought Iron 	

You are awarded 4 marks for this correct answer 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------

You got 10 correct answer with total score : 40 out of 40 